                    DARK HORSE LICENSE
                       Version 1, 07 de fevereiro de 2014

 Somente pessoas autorizadas por contrato autenticado em cartório podem ver, editar, copiar, e fazer qualquer coisa com o código-fonte e com a utilização do mesmo.